明珠930 狼人 武士激戰

好鍾意紅色頭髮個個女仔

盧根既第一集黎？

第二

正

日本妹 正

紅髮女係酒吧出場

個樣好怪

好淫

個頭骨好怪

條女 中左核爆？

怪係怪 但好得意

條女個樣好奇怪喎

唔睇垃圾

睇完盧根先知今集佢都有講自己個名

紅髮女個樣生得好怪

成個et

長崎原子彈爆炸死傷慘重
係個井底先好

好似怪獸公司入面啲怪獸咁

佢係勞根!!!!!唔係盧根

紅髮女初頭我都覺得好怪，但之後幫到狼人出面對佢印象好左

個頭上大下超窄

bodyguard

又唔係加長版

你是個戰士
找尋戰士所求的
光榮的死亡
結束你的痛苦

日本妹呀

係咪今集預言佢會死

真田廣之好型

yukio同logan係架車d對白cut撚晒既屌on99

Mariko好似我ex

真理子 靚D喎!

洗白白

我都想幫狼人洗

網上有無加長版睇/bt??

日本妹都係鍾意食洋腸

高科技

Yukio: You are a soldier, and you seek what all soldiers do.
Logan: And what's that?
Yukio: An honorable death, an end to your pain.

張床d金屬咪要發熱

logan

之前都聽過狼人頭兩集外傳普普通通，宜家睇黎都幾
個故事脈絡可以改善下

我覺得狼人2雖然一定唔夠狼人3好睇
但又未至於話垃圾

yes

同Days of Future Past，first class比其實明顯係差少少

白衫女飛釘？

我覺得起碼好過狼人前傳

有鬼

前傳個deadpool 同宜家好大對比

真田廣之身手好敏捷，
細粒但好打得

個畫面好唔夾

狼人做乜咁廢

沒睇過狼人 淨係睇過first class days of future past 有冇幫助

比蛇女吐左隻野入體內令自我復原能力弱左

呢套個時間軸係咪唔同

暫時睇覺得ok，唔覺爛

比個條金髮女強吻 吐左隻野入去

比個變種女人放毒 無睇過？

睇過就唔會依家又睇啦

一開頭講咩，點解佢會做左土人

睇過唔會再睇架咩

之前殺左jean 傷心得滯
去深山自閉
好似係

呢套真係污點黎

係咪就係果隻野令到狼人第三集咁謝？
冇睇過+1

你要咁講都冇辦法 比你贏

個陣係戲院睇 一見到佢已經覺得好正 但依加好似麻麻

日本妹好正

唔關事
狼人 武士激戰係改變時空之前的
狼人第三集係改變時空之後的未來

狼人帶住個條女好正

終於有人都覺正

狼人以前當兵時救左個日本士兵，咁個日本士兵而家'死左'，咁啱殺左jean唔開心，所以就去日本散下心

有錯請指正

唔靚 但係有型

散心

好有人中之龍feel

係呀 好型

即係一啲都唔關事

唔係啦 隻野後尾已經拎返出嚟
第3集最主要係因為佢老咗 抵消唔到adamantium嘅毒

成班日本人講英文，好odd

部機戒人是什麼金屬可以斬斷狼人的爪？

唔關 完全當佢獨立套咁睇都得
冇其他xmen 出現 好似

冇咗healing中咗咁多槍都咁跑得打得

是咪會cut埋yukio用推土車之類車撚死啲忍者嗰part 我記得之前tvb播過都cut咗

呢集狼人有無全裸？

比狼人陰

露屁股就有

tvb播成日cut野

果陣同ex去戲院睇
佢鐘意xmen
睇完覺得麻麻，典型美國英雄片套路
另外2部X men前傳正好多

不過睇完最大既感想都係
乜狼人廢成咁

sm房

其實狼2狼3同一個導演，情節似曾相識，但差好多

狼2

一開始避世，紅髮女找上門
去日本，比人暗算廢左能力，帶埋個日本妹四周圍走
中間有D生活過程。去救日本妹
壞人幾乎吸收晒自己能力，差D死，比日本妹幫番

LOGAN：能力最弱

一開始避世，女人找上門要求幫手

帶埋個X23，教授四周圍走
中間有D生活過程

去救X23，最後比X23幫
雖然都係

依套好似係黑歷史

護士房

好搞笑

一開始無耐沖涼有全裸

好日系風，幾中意

條架妹一開始見到狼人就出哂水

cut左好多。。。

有，post credit，X教授同磁力王，接DOFP

嗰陣係戲院睇
已經覺得呢集狼人嚴重弱化
雖然話就話中咗毒
但有乜理由打班普通蛋散都打到咁狼狽
之後同個啊叔11
又被佢係咁斬

D聲好難聽
成程打鬥係咁刮車頂

呢套你當外傳就得 有冇睇過其他都冇所謂
知jean係比logan殺左就夠

紮起頭髮靚好多

狼1先黑歷史
呢套評價已經算唔錯

未3級就斬唔爛啲槍

佢啲手指''啦''血都冇滴 個肚就瘋狂流血

要睇到最後，接DOFP

直線劇透

睇完logan，覺得9集都好睇左

個女主堅係高 model黎

個日本妹好煩 冇安全意識又成日嘈嘈嘈 搞到狼人咁辛苦

SORRY，唔記得左係講緊狼2

呢套無耐前先播黎

最好睇番晒9集

夠西面我可以

屌你老母又cut

獸醫

有冇9集全集seed？

唔係好慣睇日本人做戲 硬係仲差過我地

打完磁力王同靈鳥呢d sss級而家比日本黑幫追殺

好大隻

咪係 都係紅髮好

個真理子有啲似IU

個日本名咩名 好正

妹

how much抵死

岡本多緒
日本名模 法國生活過 英文堅係ok

呢套真係垃圾中既垃圾

唔怪得咁正

你未睇過真正垃圾中嘅垃圾，呢套ok la

屌 d戲情老撚土到 又黎英雄救美 之後有好感食埋

越睇越正，睇睇下要走去打j

條女好平

琴晚睇完盧根...呢套

True

行catwalk既model那有波

平得嚟好正

Google完 發現只係係套戲入邊正

未到15歲

對比起盧根係衰啲嘅

1先係
呢套算係咁

條女

原來16年已經結左婚
《The Last Magazine》創辦人Tenzin Wild

就係想睇左呢套再睇盧根

有冇ig?

A+

佢成177cm 唔難得要食洋腸
日本仔咁鬼矮 木村果d

著番條褲

反而狼1我覺得好少少，呢套成日睇住個煩膠女主角，仲要其實一開始肯幫佢地都好奇怪，個日本家族仔，孫，老豆都蠱蠱惑惑咁，純粹大半個世紀前救個個日本仔就要為佢出生入死？仲要佢地家族d紛爭個原因其實幾白癡

反而狼1兄弟情，愛情線都好明佢做緊乜，最尾deadpool出黎都幾壓到場，呢套真係為做而做

即係呢套同盧根同一個timeline?🤔

狼人對波大過佢

正 下個禮拜播戰狼300

呢套呃fanboy 唔使理

日本版iu

紅髮成個郭少芸咁

Tenzin Wild藏族血統康巴族

日本人同日本人講野都用英文

今日下晝睇完logan 𠵱家再睇呢套

真係好似

聽晚先啱 自膠

你個名
我個名

唔係 呢套之後接dofp開頭，跟住砍掉重練先係盧根

聽日啊，唔好走雞

剛才幾個鏡頭幾似韓國個IU

雪緒好似醜版濱崎真緒

點解差咁遠
日本妹係咪好似户田惠梨香咁到某個年紀會崩壞

又真係好似

即係好似我地d奶共友返去做節目互相講蝗話一樣

logan好睇10倍

屌

logan係令之前咁多集好睇左一倍

點解我覺得似李亞男

完全無波

真正嘅唔打扮好過有打扮

戰俘諗起桂河橋

把刀係咪寫咗不老不死？

都唔係好差啫

新細明體好柒

iu+少少戶田惠梨香

呢種無波高妹真係得個睇字

睇完就算了 大家不好j😂👍🏻

hugh jackman高撚到呢

一諗起盧根個時佢行路跛下跛下
同佢兒家打不死，又有自信
如果佢知道自己會咁死，會唔會心痛到仆街

啪啪啪未

要食女了

紅髮女

套戲入面女主角又幾正

全部人都知佢發開口夢

個feel好似

又似拉姑，又似醜版濱崎真緒

和服 雨天

哇

一早已經出哂水

打緊車倫

望住好熟諗唔起似邊個原來就係iu

咁就食左

啪完
大家可以著褲

鬼佬去到咩地方都有人爭住幫佢岀火

狼人又屌一條女啦

盧根放大假：廣島篇

狼人真係好多情

有冇咁兒戲

一啲肉都冇 條大洋腸塞入去會點

天生就是屈機

咁就啪到日本妹

好正條女 雖然無波

笑咗

靈鳥出黎嚇下你條風流種先

西窿冇肉咩 06年開始定居法國 變隧道啦

jean呢下好似deadpool條女

盧根去哪兒

仲要係狼人

On9到震
一打唔駛找

依套野真係白人至上 又要狼人救日本 又有日本妹俾狼人屌

珍即係個s級變種人?

係

長崎呀

條女都好高 拍係hj隔離都唔矮

狼人一生屌過幾多條女

廣島長崎

又幾何d戲亞洲人主角可以屌到鬼妹
d編劇呢就好撚古惑既

馬拉糕? 馬拉糕!

條女老豆好撚好打
打撚到狼人收曬皮

利申：睇最後武士覺得佢好撚型

呢套hugh jackman d演技同的士佬有得揮

兩個地方黎咯⋯⋯

點解狼人佢healing 無咁好？ 因為佢中左佢體內金屬既毒？

又東京又廣島，狼人=桐生一馬

會唔會啪埋個紅髮妹
成個姆明家族個阿美咁

醫生落左毒

人中之狼

真田廣之呀
狼人無復原能力都唔夠打

套戲漫畫改編
唔洗諗咁多種族主義 因為一早已經定左

廣島同長崎唔係唔同地方嚟咩 兩粒原子彈炸同一個地方

佢個狼髮型真係好搞笑 似未梳好頭咁

如果呢套野係dc拍既一定比人屌到出太空

佢不嬲冇演技 剩係show肌
logan係佢唯一交足戲既電影

唔係，比人暗算，放左機械蟲落身體，近心臟位置，影響

跟住盧根放大假

黑到仆街

一向唔覺佢有咩演技
個feel有d似早期既matthew mcconaughey 又係要等套戲彈返起

牛角包

hugh jackman 冇演技？

完全唔洗媾就啪到日本囡囡

狼人心諗 我同你one night stand者，你估fall in love咩！ 問咁多做乜鳩

好睇過mos ss

真田廣之都係荷里活大明星，矮小但敏捷，有成龍身手

logan真心佢演技有交代 最尾

好想幫狼人含

洋腸david親身示範

歌聲魅影

呢位巴打你咁撚勁，你去拍囉
我估你都係排骨仔黎
正係叫你操到好似佢隻手臂咁，你都收曬皮

咪玩啦hugh jackman冇演技
咁雷神個D要送去堆填啦

一模一樣啊喂

asian拍埋去

影帝都無演技

或者大肥仔

有無人覺得部跑車先係成晚最好j

呢套好睇過mos？
連mos一半都冇la
單係角色性格同畫面都差mos幾皮

ss呢，要再差過ss，都應該有難度

咁耐淨係得les miserables提過名 其他文戲都gg哂

Hugh Jackman 叫無演技
人地就真係drama出身啦

好撚正

睇左咁耐終於比我諗到紅髮女似邊個....胡杏兒

垃圾TT

睇埋Prisoners啦 呢套正野

hugh jackman都叫冇演技

Cut左句fucking window

tt幾十萬就有

笑而不語真係

睇過 入場睇
jake gylle同paul dano好癲

一唔講英文就打鳩你條日本仔

呢套完全說明咗亞洲人想屌鬼妹要叫雞
但鬼佬就等日本妹自動騎

冇嫁，呢d撚樣唔洗理
為批評而批評

Hj都冇演技

講到幾十萬好似散紙咁

當時入場睇 都覺得伏伏地

可能佢係獎門人呢

好怕睇日本人做戲 硬係怪怪地 仲要講英文

而家好多新車都幾十萬起跳架啦

其實點解冇人提忍者家族
服侍左成700年，由其見到佢服侍個廢老就覺得佢係愚忠

on9仔，公屋停車場都一堆幾十萬

呢個真

佢老豆要吊打狼人了

佢拍個套孤星淚都唔知幾撚好睇

紅髮女漫畫係咩名

聽到佢啲呼吸聲就諗起佢配音段片

尚萬強

紅髮女真係好似拉姑

當年唔係遇到神級DDL
狼人都拎咗Oscar

唔講以為你有幾億，幾十萬當㙩牙

鏘巴路鏘

musical好難拎 通常都會輸俾drama類

如果Logan 有返呢條日本妹做狼人跟班幫手打應該幾正

LA LA LAND呢套都拎到 無理由孤星淚會輸

唔講以為你大陸落黎，見到架幾十萬幾車都係度hi

24601！！ 上幾個星期先播完

條女嗰陣應該都差唔多fucking 90

去DC個邊幫幫手

跟個時間軸個日本妹應該日本呀婆

ryan輸左呀 冇贏到
雖然我覺得佢做得好好

陰公，係dc做大配角

妹下妹下

堅正

唔會啦LOGAN2029

狼人 武士激戰 201X

最多咪 30幾40

仲打唔打到

好癲啊

有咁老咩

三百蚊貨色

來料

冇啦啦識用個機器

明明話做佢bodyguard

日本妹好似唔係好習慣咁對戲，表情有少少硬

見到狼人個胸好似震咗幾下

呢條日本妹跟著係Logan 打
最後一齊死
都幾正

洗撚避咩 下下硬食都得

大隻到癲

全盛時期嘅logan

點解中左毒都唔洗死?

睇完logan再睇呢套，真係

狼人拎日本刀真係好撚型

紅毛係咪kill bill 2果件？

狼人個下收爪唔殺佢
應該係識英雄重英雄
睇親狼人同人對打都係秒殺
但係佢老豆同狼人打，狼人掂都掂唔撚到佢

我覺得X1-2，dofp嘅打鬥先係

全盛期,比你任插完再插返死你都得

其實老豆戰鬥技巧有d屈機

可能係搞個佢個女內疚啊

24601

Look down, look down
Don't look 'em in the eye
Look down, look down,
You're here until you die

iron man

唔死姐，痛架麻大佬

鬼妹嚟講條女都幾柒

哩樣唔算中毒，只係影響能力

唔係開外掛 日本佬第一回合已經收狼人皮

一陣大戰機械人？

老實講，你渣住兩把武士刀
有個咁撚高，咁撚大隻
仲要斬極都可以復原既人沖過黎
你都走撚左啦
唔好話有冇勇氣或者技術同佢打

睇完Logan睇呢套
成日諗點解Logan唔一野爆頭同斬手

咩年代重忍者

見到佢有返healing factor即刻叫啲靚送死

狼人渣ga

未睇過les miserables,the Prestige?

一定好撚痛

因為唔係3級

其實就算識復原都好，啲可以致命既攻擊一定痛撚到仆街

Logan好忍得

做乜鳩係度比人射

令我諗起十月圍城

聽晚做300第二集

下星期 Eva green

聽日睇戰狼300
吊西個part有得打J
等聽日巴打開post

係條街中間跑

屌真係cut鳩咗yukio用車撞鳩班忍者嗰part 搞到佢好似係側邊食花生冇救佢咁

搞到我覺得呢套嘅狼人廢過2029年嗰個
一野爆頭同斬手咪仲快仲正

聽晚咩？

狼人生活左咁多年 咁多戰鬥經驗都輸算唔算柒

如果狼人比人斬左個頭會點

戰狼300 唔知可以睇咩？
咁血腥既戲都唔cut

漫畫試過比hulk撕開兩邊

問Deadpool

cut到2046 睇毛

佢另外做主角果幾集都唔係三級啦

之後點

有兩個Logan?

其實狼人應該係力量比普通人大，長生不老，復原能力極強

唔代表佢敏捷加爆曬爆

唔明鋼爪點解唔可以一野斬爛d刀

所以logan d打鬥係睇得最爽

但香港只係IIB

條俄妹好野性

打電話俾x教授 搞掂啦

但見佢一野爆頭同瘋狂亂插真係好爽

乜超能鋼搞到咁唔值錢既
之前上集打入去果陣d軍佬明明話好稀有

件架妹講日文好好聽

片尾先知佢未死

成套野唯一可取係銀武士改到幾型

條女咁大力既

其實呢套唔差

個尾收得好，主線分明左
不過忍者啊頭個轉變有d快

咁就冇左鋼爪

佢之後個鋼爪點樣出翻黎？

呢個時候好適合講你個名

點生番出嚟最後

雙手揸刀啦

劈條柱要磨幾秒
堂堂adamantium就一下斷

套戲啲攻擊力好似唔成正比咁既

磁力王

個忍者錫完真理由之後 又俾佢插一刀 就幫狼人

女人

咁對面都係adamantium

會唔會跟足播彩蛋

仲要加熱左

成個惠英紅咁樣

拉姑

拉姑好撚正

睇番解說好似真係

古一

其實之前用adamantium造既子彈已經可以打斷狼人d骨，所以都合理既

生返骨爪

作為女主角隻兵 當然要保護女主角

我指佢劈條柱個對比搞到對爪好廢

最後雙飛拉姑同真理子啦

導演講DOFP之前磁力王幫手恢復

狼人話應該唔用重生
要去搵番下半身

同Logan一個導演咩真係
差好多皮喎

條柱咁粗 對爪咁幼

呢套注重動作

但動作都唔係好掂

動作都好普通姐
zack snyder d動作先好野

死因：口水多

係呀 個陣出都俾人屌得好嚴重

佢隻爪最後無左

揸波龍爪手

套甲易爛到

曬yo 哪ra

...

點解係返到?

做咩變咗骨爪嘅

咩原理

完全鳩up

雙飛回血

日文再見

個結局有少少爛

起雙飛

骨

女人真係
食洋腸食到痴撚左線
漢奸

冇啦啦變骨爪

佢本身就係骨爪

Feel到女主角最後都想跟埋狼人走

但佢全身既骨都變哂做鋼

好難頂 成日講jane

只係個個位金屬比佢CUT左，金屬生唔番，咪只能出骨爪

日本人黎漢乜柒

爺爺抽晒佢d adamantium麻

其實怪怪地，狼人d能力唔係因為DNA咩，照計唔關d金屬事，如果關血事，咁抽少少血出黎咪已經得？

應該係d 鋼包住骨 🤔

鳩up

抽adamantium唔會變後生架wo

條友無撚腦

兩樣唔同野黎喎

sp

自從睇完xmen3黑化jean之後見親jean都覺得佢係dark phoenix

抽身體組織

鋼係外來物質，你骨折會唔會自己身體生返啲鋼黎補返

重生番d骨 ？

拉姑中諗 狼人係我嫁啦

你明我講乜就得啦屌

狼人都係中出即飛咋 條女冚左自己呀爺

抽少少血可能唔夠
想抽晒全部因子

如果抽少少就得 通街都長生不老了

你諗清楚成個概念先講野啦

個紅髮日本妹都好想俾狼人屌

好難頂

響岸邊抽adamantium

拉佢入黎想用支粗既抽gene

屌你 爛尾

佢d 戲真係好生硬

有條肉便器跟住自己 真係爽 係鬼佬眼中紅髮女先正

爛係爛在骨爪姐

依套真係爛片

仲諗電視會播刪除版
點知都係無

咁佢剛剛都唔係抽左好多已經變返後生咁誇張

完全無問題囉

新時空狼人應該都救過日本軍官，但冇發生今集嘅事，識唔到雪緒同真理子

骨爪有咩問題

佢重生能力都唔係來自佢d鋼

咁佢抽佢d鋼有咩用

logan有暗示過

係包住咋 所以無咗鋼中間啲骨就可以重新生過

佢唔係抽金屬，狼人天生有骨爪
佢連鐵一齊劈斷再抽骨髓去抽能力

青梅竹馬 都敵唔過洋腸啦

有鏡頭係睇到佢個切面仲有骨同入面中空

professor x
磁力王

成套戲最好睇就佢地出場

博士

兵😂😂😂

見到咁精靈嘅professor

咁就中出即飛

都係覺得三級嘅Logan正啲

段音樂好正

係呀 部機械人應該鑽佢d 骨髓 去拎個重能力

呢集彩蛋同邊集x men有關？

好想見番

day of future past

之後就係狼人返古代?

days of future past

兩年後

扑拉姑扑足兩年

dofp

呢套就真係好睇

紅髮妹唔知點

你覺得佢劈開狼人對爪會為左抽金屬？佢套甲已經係超能鋼 抽黎把鬼？緊係抽佢能力

唯有睇返前幾集

下集開始個陣明明係鋼骨

professor

係諷刺日本妹有幾崇洋嘅科幻式後現代紀錄片

磁力王 幫佢整番

我早幾日先知 呃鳩左我幾年
刪除版結局正好多

導演口頭解釋：磁力王幫佢恢復番

依個問題已經解釋過無限次

其實佢吸左D重新能力係咪直接影響到LOGAN之後既回復能力....到LOGAN之後開始死去?
冇睇LOGAN唔知 9UP

點解狼人見到prof x 之後問why嘅
佢唔係一早知prof x咩能力嘅咩

可以重新由磁力王鑄落去 反正佢又可以重生

好撚好睇
Fix埋xmen3死哂個結局

reboot咗呀

其實係時間線返左去無比人劈開鋼骨之前 之後洗牌到今年盧根仍然係鋼爪

trask

First Class好好多
DOFP同Apocalypse放太多戲份去妖后
反而舊版妖后仲搶眼

我屌 tom hardy

因為佢死撚左囉 突然出黎咪問why

LINK??

有冇link

屌你地班乜鳩都無睇過既係到屌屌屌

唔關事，哩個未改變時空之前 201X年

LOGAN係改變時空之後的TIMELINE

2029

邊part

新舊交替經典

依集最正真係

logan間房有影住日本刀

狼人間房有把日本刀

痴線啦
Origin果陣佢差d死撚左
佢大佬劍齒虎都係試過受唔住先搵Logan

d鋼鐵要高溫先可以控制到，全身幾百度高溫打落去coat住d骨，你都唔會想受多次啦

妖后陀衰家，professor都叫佢咪亂黎

Yes

好好睇 見佢地逐個死又好心痛 我入戲院睇 全場應該得我一個喺度喊

first class

但有本日本刀喎

但唔知佢有冇去日本識呢兩個日本妹

仲要生晒銹
再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日

而家又唔係全身

仲有氣氛營造，一開始真係feel到種黑暗絕望

舊版型到仆街
X2單人匹馬扮狼人入Styker基地再衝入控制室
回頭舉中指

佢以為Prof x 喺last stand死咗

Ellen page

最接受唔到係癱得太on9
喺戲院睇笑咗出聲

😂😂😂

我覺得紅頭妹似佢

呢套相比dots同first class真係垃圾

屌auto correct

佢個孖生兄弟因為Xavier異能太強
係胎中已經係廢人一個

Dofp都影響唔到佢救日本佬
佢救日本佬係二戰嘅事

可以話係強調呢個係佢拎咗把刀嘅平行世界

佢救日本佬，但唔知新時空佢有冇搵返日本妹

冇發生XMEN3，咁佢就唔會去深山

日本仔死都會派人去搵佢

教授係DOFP1973知道過狼人未來記憶
所以係唔會比狼人歷史重現

乜冇人覺得好似郭少芸咩

又心郁郁想去戲院睇多次Logan

啫係點？拒絕紅頭妹？但真理子會死

雖然狼人有份打二戰
但點解個陣無喇喇會係日本

應該咁講，狼人2個時間，狼人個意識係天啓果個，唔知舊時空會發生呢件事

佢都唔會講番狼人係1983-2023發生咩事
冇從知道有冇見真理子

應該cut哂d正野

eva green